# Meine Hausarbeit 2 WebApp mit Angular Framework

![Icons Foto der WebApp](https://git.thm.de/mflk31/hausarbeit-1-remastered/-/blob/master/frauen.png?raw=true)

anklickbare fotos mit Informationen

![google maps api](https://git.thm.de/mflk31/hausarbeit-1-remastered/-/blob/master/maps.png?raw=true)

maps api dank google, zeigt derzeitige Location der Hebamme

![Weather api](https://git.thm.de/mflk31/hausarbeit-1-remastered/-/blob/master/wetter_api.png?raw=true)

weather api, als footer, um platz zu sparen, man kann jede Stadt dort eingeben, Celsius/Fahrenheit auswählen und das Wetter anzeigen lassen.


